［有閪就是皇道］如果一定要你揀

要你變性做女人
你會揀做有錢肥婆定未有錢靚女

靚女示意圖

10連

9連

8連

7連

6連

5連

4連

3連

2連

...

1連

好

屌你老味

做肥婆定靚女

2

3

4

5

6

做肥婆定靚女
7